去到今時今日都係要睇泛民頭

主動權喺泛民度 佢哋割唔割䉀同set 唔 set deadline 就決定我哋今次同以後輸定贏

希望泛民民陣你哋對得住犧牲咗嘅義士 唔好再一次令香港人失望

長遠要建立自己的大台，短期都要起多幾個小台中和返大台。